Claim團體醫療保險問題

搵GP 寫轉介信CLAIM 入院做 + 問保險公司拎Pre Approval

自己本身有無買醫療保險啊

你打上公司保險度問啦